點解冇人講？

點解皇踢得咁差？冇咗隊長？

冇左球王賓

無咗拉莫斯，無人lead到條後防

真係差好遠

好彩有卡華查 無埋真係出得局